IT狗買notebook求意見

小弟係IT狗，經常都要用 vm 同 microsoft office
平時少打機，最多玩下 football manager
我想問下而家 notebook 如果係 U 字尾果D夠唔夠用？

玩vm多ram就ok

至少 16gb?

U系列低電壓版夠用，整隻SSD加2133或以上DDR4 ram，自行 / 叫人幫手加ram至12GB或以上，已經達到你基本要求
利申: IT狗

夠，建議等 2700u

今代 8250U 絕對夠

上代 7XXXU 除非好平，否則不建議入手

多謝咁多位既意見，internal graphic 夠唔夠行 football manager?

求解

IT狗唔識電腦野做咩IT狗

自己canirunit 睇啦, 開全低應該都得既
另外做IT狗要自己買nb? 仲要行vm咁on9?公司無server比你裝vm再remote咩?

原來it狗唔買得nb行vm架？

部機公司出錢定自己錢先
貼錢打工 不了

部機自用做 freelance

你vm點用法？
如果當lab用起好多隻 碟位都會係一個問題

同時間開 2-3 個左右啦
至少 256gb ssd 先夠用

老實講用nb玩真係玩自己